［突發］金鐘麥記開始多人

今晚7點半金鐘麥記呀

張圖

留名睇樓豬一個人食

我feel到個黑絲麥記姐姐笑緊你

咁早

m記姐姐呢

Lm

留名

點知無個到

幫推

今晚見

備圖跟進

會唔會職員都係連登仔

推

今日無食午餐

見到最尾由圖笑到仆街

公關姐姐同樓主自己出席

嚟唔到照推

一定有相睇

有無蛋糕食？

咩事

癡撚線

到時應該成班MK仔

玩得開心d
影多d相黎睇下

ok

應該係
唔敢去

留名睇圖

我都覺
D偽巴絲/cd rom

做咩事

屌

願小丑神祝福你們分別為膠

我們至高的小丑神，
願人都尊神的名為膠；
願膠的國降臨；
願膠的旨意行在地上，
如同行在連登。
我們日用的膠幣，
求神今日賜給我們。
又求饒恕我們的假膠，
因為我們饒恕假膠的人。
不叫我們遇見試探，
拯救我們脫離耶教。
因為國度、權柄、榮耀、
全是神的，直到永遠。膠們。

唔去正契弟

冇人去真係好慘

樓豬的最後晚餐

如果冇人去就好笑

一陣出黎望下你喇

笑撚左

今晚你贏曬 推

屌黑絲麥記姐姐。

靚仔先好去，廢事俾人影相恥笑

非法集會

今晚得閒

樓豬今晚圖

等睇無人去

有冇人開live

個個驚被起底，實無人去

留名待笑

招人一齊去

一陣拖住女朋友睇笑你地班毒撚先

行埋去真係需要好大勇氣

最衰要過海，唔係實去

睇下有幾多個到

其實個party 係點黎

有冇FB LIVE

唔知會唔會有絲打

本人毒撚一陣自己去

6點收工
無人去我就去

lm

happy birthday to me

蛋貼留名

記得出示會員證

有冇黑絲M記姐姐

身處澳洲表示

留名睇無人

邊個會去

LM等live

原來樓豬咁型棍

想去

算撚數啦樓主
而家仲有時間比你取消個活動
最後冇人黎會好柒

留名待笑

今晚要去飲 黎唔到

我黎緊架啦 等埋我

在心中

到時行過睇睇

要交幾錢人情？

冇人就好笑

而家仲可唔可以報名?

留名跟進

連登仔 出黎傾你問我答咩

食飽啲

你今晚黎 ?

成五頁先有呢幅圖出現

起底大會？

出現喇，一人的生日會

Loop咗兩次

樓豬生日快樂

留名
join 但唔講user名 得唔得

lm跟進

記低

堅尼仔快d重演呢幕就返屋企啦

頂你原來有動畫版

實變mk yo女大會

留名睇live

真係好玩得

門口附近一定好撚多人
個個等睇戲

留明睇結果

想嚟 但太肥矮毒柒 都係自己一個食算

真係要推

Ok u win

經典

我估10個

樓主真樣

有冇pr 姐姐？

有冇現場圖

到時又成班mk係度

正皮 上一頁

劉明一身蟻

仲有張圖
係自己幫自己慶祝生日
最後拆禮物係條吊頸繩

估唔到有咁多人

咁遠 根本冇就過新界九龍離島嘅連登仔
好冇誠意

開個巡迴生日會啦

麥記姐姐呢

樓主對腳

搞乜

好似天水圍釣厹果次咁
全部都係連登仔

Strong post lm

留名睇戲

認真覺得會食淨，曬晒

樓主外賣去派比小朋友食好過啦

連登個個得個講字

要湊仔嚟唔到

唔使過海既我實去

有冇現場報導

做乜撚

出去同班大陸人講
不用錢 說自己是連登仔就好
肯撚定爆場

好撚慘

我去

有無人去左

笑死我 你老味
同以前一個人bbq有得比

LM

等睇合照

陣間一定過去食花生

圖呢？

but

咁早
我七點出門口

企係門口果班就係連登仔，不過冇人入去...

可唔可以join 埋我

可能成班帶哂面具去食

肚餓過黎痴餐OK?

金鐘m記被連登仔包圍滿坐。生日區域卻剩樓主獨坐

walkin okay?

幾十個毒撚圍住一條女

lm睇live

唔怕比人認到

留名唔夠10個

我依家出發了 樓主等我

Happy Birthday to 樓豬

喉嚨痛
想黎但無野食

樓主唔夠人上黎講 即係去金鐘

好想睇現場

一定唔夠
20個都偷笑

其實呢套咩黎

會唔會有大合照

想黎

百人和應一人到場

好多絲打呀喂

樓主 仲有無得報名啊

巨人之星

仲可唔可以報名

留名 唔夠人叫埋我 中環出發

叫埋我去門口食花生

如果叫到呀早洩同連巴現場打返場mma，應該收錢都大把人去…

希望有人去

報兩次名都入唔到張LIST 小圈子

門口係觀眾台

唔撚敢去呀咁多mk
真毒淆哂

加我名唔該
等陣到

7點半，仍然只有樓主，第二張圖7點半可以重用

其實有冇巴打喺附近？影張相嚟睇吓

排後補
一定有位
你驚得你同樓主2個食仲好

企喺外面睇嘅巴絲會唔會好多

留名睇相

全金鐘拎住電話嘅都係連登仔

已到

人呢

喉嚨痛 嚟唔到

求圖

慶緊生

仆街留左個名都比人del撚埋

我又黎得唔得？

企係外圍影哂班企係門口既連登仔

頂好想特登行過黎睇

咁樣要租紅館wor

訓咗幾日無睇，咩事？

你唔提我都唔記得

留名最後得樓主一個

唔係既藉唔有千百種

藉故

不了 咁厚面皮既野邊個做得出
真係貪個幾件雞咩屌

留明

身在外地來不了
正皮卻是不可少

有冇去既巴打幫手影o下相

藉口
自膠

我想去呀

老友，想黎就黎啦

好想知最後有幾多個同樓主冇關係既連登仔去左

我都黎緊

巴打好野

巴打。 如果唔係要番工我一定過黎幫你撐場

3:37 開始

有無人一陣買個餐坐埋一邊影相比大家睇？

前面好似有巴打到咗啦喎

如果連巴去嘅，唔該幫佢影張沙龍…

等睇現場圖

好仆街呀你地 當初又咁多人報名

受唔受walk in

係咪睇到依個po既人都可以去？

有冇人有圖可以睇睇

諗緊放工好唔好屎忽痕過嚟食花生

差啲唔記得咗

冇報名 可唔可以去

清好波

報咗名 真係諗住去

好想食脆香雞翼！！！！！！！

Walk in ok????

早咁多去做乜鳩

好想嚟 但好驚俾人起底

splm

係人都黎得啦當然

一間冇人真係笑撚死

希望樓豬唔洗自己食晒啲雞

連登有愛

去到有冇相認環節

樓主可唔可以講下現場幾多人

空前盛世 記得post 相上嚟

有無手足報左名真係會去

利申會去

好緊張呀

到左附近 但唔敢行埋去

記得影大合照

等睇成班企係門口唔敢入

我想去

一陣會出去捉人

有冇巴打到左
跳2下再轉圈相認

有冇人影下依家咩情況

屌去左都唔知講咩做咩大家三唔識柒
本身想去 諗起自己一枝公死毒撚
見到成班mk仔實比人影上嚟恥笑

玩得開心啲

屌搞到我好想食脆弱雞翼

有冇勇士衝入去影幾張

1930 開始 1745 冇人都正常呀

2個results:

1)冇人去

2)一班人去dead air，淨係dup低頭食雞

你問我答

想去 但咩人都唔識 得自己on99咁

留名等睇爆場

應該好多係附近但唔敢入去，想睇定d有人入先入

Same

去啦 一齊去

呢個活動相當奇怪

今晚睇戲黎唔到

樓主幾大隻咁喎

我都係

一定到

push

Lm 跟進

屌 好撚想去 不過返緊工

如果早多一個鐘開始就好

會唔會有啲人企喺角落頭，唔敢埋堆呢

樓主係咪之前盂蘭節直播係墳場捉耿鬼

留明睇大合照

會唔會有記者
我就到

想睇下樓豬個樣
有冇巴打影幅相

黎唔到幫推
下次到

係咪冇報名都可以去

唔俾影相/打碼咪得囉

如果無人去

宜家有幾多人？
太多人就唔嚟了

未收工 巴打等埋我

來緊喇 樓主等我

門口實一堆連登仔

唔多 quick come

好想黎 但唔夠膽

太毒唔敢黎

有冇人陪我去

但之前無留到名得唔得

巴打不如影吓有幾多人係門口等入場

想黎但唔夠膽入

好想瘋狂食脆香雞翼

樓主話可以

利申會去

影一影現場

去啦

個個企晒喺門口

樓主太天真了

男人老狗怕咩姐,
影影影,邊個咁得閒記住你

有冇巴打一齊

我都唔記得咗有呢個活動
留名跟進

係真唔係呀
你到咗？

門口相認

買定包花生 門口食住等

留名睇成堆毒撚

上個post留左名個啲記得去呀
唔去會比人抽後算帳

可以攪大抽獎 氣氛會熱鬧啲

我都唔記得左
岩岩係金鐘搭左去尖咀

人人拎10蚊出黎抽獎

其實想去，但我好毒

有無絲打去

CDROM歡樂派對

好想食雞翼

樓豬我到了。 你在哪裡

你驚會無咩

應該要show user 名先比入囉

我要全翼

好想黎，但可唔可以帶埋女友黎

開開心心玩返晚

有暗號

有無新相update下有幾多人

無人

連登第一個會員活動

係

等睇大合照

樓主淆到最後得佢同M記姐姐玩

其實依家有冇人已經到咗架

唔知7點半之前會爆幾多個post

唔是令仔

等睇今日成為連登有史以來最多人走數嘅一日

lm睇甩底

其實出面全部都連登仔黎 但唔入去

留意現場有冇記者

即係你喺現場

未夠鐘姐
應該會好多人既

米高直唔直播?

好撚多人成30個

lm跟進 大家唔好玩9巴打佢

有無現場相片

諗緊，睇下有無人先啦

一行入m記 應該會feel到成村人望

唔明點解要笑
唔去咪唔去,
得閒咪去吃個飯,
有乜好笑

對面電梯一定一堆人

依家先六點梗係冇人啦 但係我覺得會好多人坐喺出邊扮晒野影相

我想黎架 我真係想黎架
但係得個想字咁解

樓主好波

唔係連登仔唔知咩事 望個D 即係

agger 都未夠鐘

約7點半啲人邊有咁快到

唔該叫定4，5個m記姐姐係到等我，如果唔係我唔過黎陪你食

門口好多人喎

不如樓主而家就出去邀請門口企係度d 連登仔入黎啦
無理由要人企成粒鐘掛
Btw 留名睇相

唔留名唔得

得

有無巴打去既 可以同佢傾下計 叫佢唔好自殺

記得大合照

明已劉

黎緊

已經無人記得樓主當初係想自殺先散財

講左咁耐除左樓主之外一張相都無

連登仔正廢柴，講得出做唔到，講去又放飛機

樓主，比定張圖你一陣7點半用

BTW, 一條友唔敢黎, 又唔知講乜柒..
加上黎到實俾人影相放上黎笑

熱血

"喂,你地係咪連登仔阿"
諗起佢係門口叫人個樣就

有無門口圖？

仲係自己一個?

好想去出面裝下

啱啊
就係唔想比人影相上嚟笑

留明支持 呢個活動好吸引想去

Touch wood我唔想各位會內疚

蒙面食雞..

驚乜比人影啊 都無人識你

想

想去但又唔想係連登見到自己

好痴線 真係有

如果無人嚟，就叫晒附近啲賓賓、印印過嚟開party啦…

好想去睇樓主
下次係九龍搞我實黎

影咪影，你又無做衰野怕咩

今日禮拜6，冇賓賓

都認唔到邊個打邊個啦

早知我來啦

有朋友mark住呢個po
比人影到上嚟真係

有無戰地記者直播情況

最衰而家先見到樓主個PO，如果唔係實會拉大隊去

一定好多連登仔扮行過睇下有咩人

到時肯定:
肥巴打 = 毒撚/ 瘦巴打 = MK仔
肥絲 = 唔好出黎害人 / 瘦絲 = 雞

好想去食 但今晚唔得閒

去左老人院探人

係咪一陣有合照睇
樓主唔好自殺

我可以黎嗎

樓主大人依家仲有位？？

推po支持多d人去

留名睇自己一個人食曬

有人揸機扮獨自一人嘛

仲有成粒鐘邊有咁早入

樓主一番好意,大家想去就去啦，怕咩醜，最好唔好影人樣啦，難得大家高高興興出嚟聚，又唔係死狗公mk

仲有一粒鐘

樓主應該叫啲人夾定dresscode 捉人入去都容易啲嗎

飛影

樓主加油
我支持你

現場開始多人 係咪有絲打到左

時間尚早啫
咁撚早入席
去飲咩

好遠

其實你做過咩衰野驚人起你底？

有牌打既話唔介意早到

痴餐影

尼緊 一陣見

想知個package 包d咩同幾錢

樓主我們到了 你在哪裡jpg.

喺老麥打牌

留名睇走數撚

留明待笑

到時成班人係門口裝下裝下

lm 樓豬好有心

好似最低消費$2500 係咪？
連登仔請瘋狂叫雞翼同McCafe
食窮樓主
同埋好似有禮物攞
一份收$26 樓主俾錢
大家唔洗客氣放心攞

有dress code就好玩

尼

一定好多5p mk

好似1300

真漢子

到時金鐘應該好撚多人，但係無人入去個party

毒撚都溝

見到樓主跪低張圖 笑到顛左

如果樓主有加密
我諗真係會有人去
咁多cdrom就不了

等睇on9 mk 5p cd rom自爆

今晚不見不散

求直播

屯門撚準備緊

其實而家門口係咪真係好多人？

有冇人直播下 好想去

依加出門口

Shit 我黎唔到

短褲巴打

屯門撚諗緊黎唔黎

留名先

係咪海咩大廈?

放工經過睇睇先

有冇將軍澳巴絲一齊去

屌今晚食母親節飯黎唔到

巴打身型唔錯

海富m記？

入埋去食個魚柳包先啦

去緊

要返工去唔到

coming

今日應該好撚多正能量
BTW 樓主唔好自殺，我朋友好似想買罐雜餅黎回禮 食哂成罐反思下先

係咪史上第一個連登生日會?
話左去果D咪撚走數呀

講咁耐有無現場巴絲影張相黎睇下

出左去啦

唔敢去

話去又走數果d好仆街

留名支持

支持

有冇去左既巴打
直播下

要返工，不了

準備出發 驚無位

無追post 係咪上次留左名就食得？

巴打生日快樂 ，唔係香港黎唔到

絲打小心

現場咩環境? 可唔影嚟睇下?

幫推，不能令樓主失望 金鐘太遠唔係我都黎

話去又唔去既唔係男人

正能量

就到!!

樓主死咗架啦拍咗片

Live

留名唔去正撚樣

今日有同事結婚嚟唔到…
樓主我無放你飛機架，一早無報到名

想去不過要温final
留名

唔好放人飛機啦

好驚有伏

唔緊要，有我講

好想去

全部都得個想字

樓主宜家咩環境

我係米高堅尼

好多謝大家今日黎同我食呢餐飯

依家上菜

咳) update下先
食咗藥，好啲啲嘅夜晚八點幾嚟
無意走數
如果真係嚟唔到嘅係度講聲sorry先 樓主生日快樂
大家可以食埋我個份

當然可以

搭緊車黎

屌 留明跟進

肯定有班走數巴打係出面來回咁行唔敢入去 又想偷拍

樓主今日生日

第一道菜, 今日我地以豬柳強代替乳豬 飲杯

有第一個巴打入場未

想黎但唔知暗號

屌岩先行左個圈

好似係 樓主生快

開始有人未

咩環境

我想黎

Pish

呢d人真係最撚狗賤 無撚用

幾號巴士

追舊Post 啦

想黎 睇樓主應該幾靚仔

黎緊了 樓主等我

生日快樂

其實最難係一開始無人 有一堆人就自然有人敢入去

完全冇人係入面
好似係封左果度？
有個位

使唔使出示身份證?我有3粒星。

有冇巴打已經到左

去到比份禮物樓主算

有冇Ching已經到咗

會唔會勁多cd rom
陣間經過睇下入唔入去見識下

好勁

陣間成班mk 黎踩場

會唔會有傳媒採訪

樓主生日快樂

有無人會買dom dom 比樓主

好過癮

唔係考試我會黎

agger

痴撚線

搭緊巴士黎

黎唔會到，樓主生日快樂

請出示連登ID咪俾CD-ROM 入黎

最衰要考試

+1

紅隧黎緊

屌哂你地啦
我都要final

自爆 不了

未入得去住喎

而家現場有幾多個人？

樓主唔好自殺啊
今日唔得閒嚟唔到 有機會都想送份禮物仔俾樓主你

好痴線

痴線已經有廿幾個人喺門口

劉明幫推

豬柳強全體
醬烤東星包
炸子麥樂雞
上汁龍蝦湯
金黃脆薯條

套餐已包含 汽水、奶昔

我完左final

你到了？

唔好自殺。好多人黎緊陪你

所以咪無報 報咗唔去食屎

一樣樣

係呢度private 左一句口號 講到先比佢入

遲黎得唔得

留名等睇現場直播

樓主本身有句野架

算啦 依家可能人都無

等緊車過海

留名睇直播

沙田去緊觀摩 應該趕到

有冇任食脆香雞翼

搵樓豬報到先啦

金鐘今晚一定大塞車

睇個勢可能好撚多人
單丁都唔驚了

樓主句野叫

係門口等緊

會唔會有猶差入黎拎料

金鐘M記個員工實屌曬鬼

樓主消失左，得幾個m記哥哥係度

屌你老母 肯撚定好多cd rom係m記出面等緊

pish

太古黎緊

要過海，不了

空城計

應該唔會一個人都冇嘅

留名等睇人仲多過佔中

笑撚到仆街

_ _ _ _， _ _ _ _！

話去個d到未

點返首最後祝福

有冇樓豬樣睇？黎到唔知同邊個講暗號

搭緊mtr 黎緊

我去左海旁飲酒

你唔講 我都唔記得

睇下胡師傅真人會唔會到先…

影啲黑絲姐姐睇下

留意下出面係咪有連登仔坐係到

有冇絲打陪我去？
一個人有d驚

求派對房門口圖

唔好做傻事

咪走咗去啦，冇你點入場呀

咩住黑色背囊係我
有無巴打相認

LIVE

都係唔去了

想去但唔敢

好期待

暫時見到9千幾個你

比15分鐘

有興

pmed

留名等睇相

留名見證

本身話左岀黎，但結果要返親戚度食飯

即係海富m記?

好想知最後個結果會點

伏味濃
米高直接唔出現
成班人on99企係門口
再俾佢影相放上黎恥笑

dresscode係全黑加口罩係咪多啲人去

準備見到樓主咁樣

唔知聽日會唔會上蘋果動呢

留名等笑

警察會做野

仲熱鬧

連登盛事

連登party

面具好啲喎

捉緊好大盤棋

記者朋友

我貼你先

張圖上網揾

想黎不過要溫final

媽啊得咗喇我上咗報紙啊

5p

有冇靚仔去, 有既話出去識返個男朋友

口罩點食嘢

lm等上蘋果

黎緊 人呢？

同路

樓豬驚唔驚佢地叫野食，叫爆咗個quota
之後要補錢補到仆街

依到班人戇鳩架
冇做過衰野都砌到你有

你鍾意話咩咪咩

搵人開定（2）都得喇

等陣d m記哥哥姐姐會唔會話其實佢地都有報名參加架？

係咪廁所

唔會啦
原果係樓主甩底 d人都屌樓主
應約d人完全冇野好值得恥笑

樓豬好似好靚仔

計中計.計中計

樓主最後無BOOK，成日人罰企

坐緊巴士黎 前面條友望住我偷笑

淨係笑你樣衰都夠傷心 嗚呀

而家出門口
我帶左幾副board game 一齊玩

好似可以安排M記啲姐姐，帶領小朋友玩遊戲喎…諗好玩乜嘢未？扮時間停止得唔得？

快d返去喇 你生日咪走左去

cls

我見到樓主個張好似有檯布，誤會左你Sorry

好想黎，黎唔到

我都想黎不過m記太熱氣

好想瘋狂食雞翼

得的話連登應該突然多好多新會然，d 阿叔個個來食免費麥樂雞

好多人放飛機

樓主入得未？我係門口

好幸福有人陪過生日

邊個話唔得 企出黎

晒咁多人程車錢同時間
諗諗真係有得捉呢盤棋

好想黎

留名睇m記姐姐玩遊戲

:哇左邊條毒撚做乜鳩

有無直播

仲未有相睇

屌好想黎 但我無報到名 絲打黎唔黎得

mtr海富出口一出就係

到了

海富

非法集結

肥婆唔嚟得

有無巴打出席

翻工去唔到

我懷疑有好多lihkg仔同我同車

一出地鐵站就見到 海富

冇去過政總？
一出個間m記呀

關羽雲長會唔會帶關平去？

宜家先見到呢個 post
想黎但黎唔到

其實得3副
我驚太多人玩

一出mtr就係

成箱成箱車黎

倒數一個鐘睇直播

連尼住話黎架bo

如果冇人入嘅搵人影門口啲人

我淨係想要m記姐姐相

行緊街等齊人

一車車連登仔運入去

屌原來唔歡迎肥絲

係喎

影下個門口啦

全部人扮唔係去M記 但同一個站落晒車

開開心心

Rock in得唔得

屌你老母

佔領金鐘m記正式開始

過緊海

咩劇

個個係到偷笑

到尖咀 等埋我

等直播

睇下右邊條傻仔

到左

太遲見到呢個post
啱啱先係金鐘搭車走左

都未開始

門口有一班人

到

笑左

電力公司
卡坦島
禁制之島
三國殺

[img]圖片網址[img]

落車仲趕得切

等睇M記姐姐

M記姐姐

有無相

三國殺
利申:去緊

google張圖 都搵張黑啲喇

如果係m記哥哥點算

點解會有人唔知海富M記係邊 2014年, 大家都應該印象深刻

利申: 支持689

我要

今日去唔到
Between 祝樓主生日快樂

門口幾條友係度做咩，仲唔埋黎

質素如何？

有無連登仔現場新聞報導

好快到

好撚多狗公

仲未有人

出現了

有無連登記者現場直播

喂 你好撚醒

好撚多mk仔

係咪有fb live

毒撚都好睇

有無相呀

你真係無撚腦

開去時事台啦

相呢

全mk

屌你

好撚多女

個個企哂係度禁手機

開到幾點???
想食din

就快開2 cls

唔係點啫

個m記姐姐幾靚

樓主開2未

犀利 早到係上等人

圖定老母

我覺得麻麻地

屌 係台灣 黎唔到

780

用連尼住有咩恩恩怨怨既今晚搞掂佢
堂堂討論區最大粒果個唔係走數啊

15分鐘已到

M記姐姐圖

圖呢

準備開2

個個都着格仔衫同短褲

開2

點解無人肯影個門口睇下影完即刻走位咪無人知係你影

咁都有人衝出黎認叻

咁多連登仔話到左，但一張相都無得J

相呢

門口有個毒撚好毒
深色波鞋個個

聞到陣味

樓主係咪仲未返?

靚仔著格仔衫同短褲

dress code

[img]圖片網址[/img]

是本人

唔好咁啦

到左 唔撚比入既

有冇絲打

.

圖呢hi你

門口黑色袋係咪巴打？

個絲打好撚正

做咩批鬥自己友

座已滿

係m記入面坐緊

肯出現好好啦, 唔評論人地個樣

有，暫時4個

1001

難分真與假